{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058536",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69271&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주풀스테이소랑제마농"
    },
    "text": "ソランジェは済州島の方言で愛に満ちた家という意味を持つ一軒家プルヴィラです。 ここは暖かい雰囲気の石垣が目立つ場所で、リラックスしてリラックスすることができます。 周辺には山房山が車で7分の距離にあり、済州中門観光団地とカメリアヒルは車でそれぞれ5分と8分の距離にあります。 防疫を実施し、手指消毒剤を備え、全職員がマスクを着用しています。 無料Wi-Fiと駐車が可能で、すべての客室は禁煙です。 温水プールは4時から入室可能で、20時まで利用でき、利用は無料です。 水の温度は33度です。 バーベキュー施設はグリルと炭をレンタルでき、利用時間は20時までで、当日現地にてお支払いいただけます。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が不可能です。 ペットの出入りも不可であり、保護者付きではない未成年者のご利用も不可能です。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失及び毀損は利用者に責任があります。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 このような情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "場所の名称は何ですか？",
            "answer": "場所の名称はソランジェです。"
        },
        {
            "question": "周辺にある観光スポットはどこですか？",
            "answer": "周辺には山房山、済州中門観光団地、カメリアヒルがあります。"
        },
        {
            "question": "防疫対策は実施されていますか？",
            "answer": "はい、防疫対策として手指消毒剤の備え付けや全職員のマスク着用が行われています。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiや駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiと駐車場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールは何時から何時まで利用可能ですか？",
            "answer": "プールは4時から20時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用方法を教えてください。",
            "answer": "バーベキュー施設では、グリルと炭のレンタルが可能です。利用時間は20時までで、当日現地でお支払いいただけます。ただし、最大人数を超える場合は利用できず、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、未成年者の保護者付きでないご利用は不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内での注意事項はありますか？",
            "answer": "客室内では火薬や爆竹などの火災の危険物質の使用はできません。また、ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金やプールの運営についてはどうなっていますか？",
            "answer": "料金はオンシーズンによって変動する場合があります。また、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 412
    }
}